【行動】行山跑步划艇撚，出嚟救香港啦！

明日大嶼前期撥款
今日過財萎會

建制拖埋全香港人
一齊變填海大閘蟹

你係咪好嬲？

你已經試過聯署！

你已經瘋狂喺Facebook同IG share！

你派咗好多次嬲嬲！

你係咪想知有啲咩可以做？

換個方式繼續抗爭

用行動話俾政府聽
我哋唔要倒錢落海

出嚟啦跑步撚行山撚划艇撚運動撚

用你嘅方法發聲

堅持。不問結局

——————————

#HKUTML 食魚 2020 是場虛擬運動「賽事」，旨在號召香港人為守護大嶼發聲。活動訂於11月1日至12月6日，於網上提供9條路線，讓全香港市民免費參加，以行動支持留住大嶼。

所有參加者的累積完成距離及活動累積參與人次，會於12月底網上公佈，顯示香港人不放棄的精神！

FB: HK UTML 我哋真係好鍾意食魚 2020
IG:

用力推

停止沉迷基建

反對倒錢落海

Push

林女士當明日大愚係親生仔咁

做左無用，但好過乜都唔做

Respect

因為佢任內乜柒都做唔到呀嘛

解放軍碌豬

唔做就一定冇用
做咗就唔知嘅

一齊加油

我唔係咩環保撚，但係真係好睇唔過眼條柒婆倒錢落海

幫推

正常香港係要不斷填海，起工業區、公屋、私樓

7就7在唔識控制成本政府誠信破產

如果佢第一句明日大禺分四期填，第一、二期用黎起公屋、交通、鐵路，三、四期視情況起公屋/私樓，分30年填

重點宣傳每年出幾多億、頭幾期9成土地起單位面積更大公屋、居屋

包冇人反對